點睇利物浦依d無冠球隊都有勝利球迷？

沙拿一季由人變非洲狗
我地鏝迷都未叫馬列斯做非洲狗
利迷已經叫緊沙拿做非洲狗叫佢躝

馬列斯真係非洲狗黎
屌佢老母搶射十二碼

習慣左精神勝利法，點都無得輸

真係唔覺利記差 仲要失得過十五球
落後一分就叫人躝

直情冠軍黎，班友唔低得係咁

Lead七分變落後一分叫唔差

對家鏝城你猁咩料先

猁就好似一條陽痿左既鳩
球員就好似condom 咁
射唔出怪個condom

咪屈

如果係本身落後7分 追到變返落後1分 又點睇

分數一樣 過程唔同

中學雞轉左會?

因為利記進攻組織太出色

邊隊贏我就捧邊隊

鏝迷喺12月有無叫哥帥躝

樓豬好似直頭叫馬列斯斷腳...

邊有，不嬲人人反既野我會擁護
人人迷既野我會反

沙拿射手榜排第二都比人叫非洲狗

助攻榜第八

調黎跟哥狗囉
到時變做下個史達0咁就正

咩無冠
明明18冠